決意離開LIHKG，這是我發的最後一個post

這裏的人學識都很低
從這裏的人的留言中我什麼都學不會
這就是我離開這裏的原因

相反，高登的人學識都很高
從高登的人的留言中學會了很多知識
天文, 地理, 氣象, 歷史, 政治

這是我一上網就立刻到高登的原因
正正是因為我自己都是一個愛好知識的人
加上高登的人都多十靚歲的, 同我相若, 岩傾

再見了，波台各位廢青

抄post

走啦廢青

樓主係英軍

yes
希望大家快d返高登

再講一次，如有雷同實屬巧合

玩留

唔好番黎

去植髮？

wfc

下，射手要走？

高登有人可以同你傾到political phil咩

樓豬做五毛賺錢植髮

一路好走

今次唔玩留啦

垃圾

諗諗下高登根本無人兼且樓上有手足挽留都是唔走了

走啦

走啦，無人留你，咪撚再開post，無人想知

撚有人留你咩，唔好諗多左，快啲走

唔識睇comment牙

樓主又玩班傻9

屌你老母呀

你好撚高 班高汁既走撚哂好耐 根本個度已經垃圾 只係遲早既事

一齊返高登啦

玩留牙

狗眼看人低

唔送

走啦 食屎狗

有潛力做潮文

ching都係番高登啦

呢度d人好惡

走啦唔送

樓豬畢業未😂

😂😂

留名

好行唔送

幾時有d咁嘅icon

好行唔送，自己返去單機la